有無巴打收到Ex raid pass? 今次應該係超夢啦。

發達啦今次。